今晚開始多人被捕

琴晚係等你地鬆懈，黎緊佢地戰術會變。一推，你就跑，就捉